【鈴聲推介】呀～～～死黑警～～又唔做野～～又唔讀書～

MP3:

source:

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

肥媽正d

原唱

肥媽版依到：

呢個女仔好勁喎

原來之前首speechless 都係佢唱

CLS

服務太周到
唔LOAD唔比面

聽把聲想識

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

終於搵到原唱

尋晚元朗街坊唱到好hi

痴撚線